[Hongkongers! Assemble! ] 曼城球迷吹水區 142

2018/19 英超冠軍

創造歷史曼城傳奇

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

D_Silva

辛尼:p

Coaches
Pep Guardiola 🇪🇸
Carles Planchart 🇪🇸
Lorenzo Buenaventura 🇪🇸
Mikel Arteta 🇪🇸
Rodolfo Borrell 🇪🇸
Xabi Mancisidor 🇪🇸
Manel Estiarte 🇪🇸
Brian Kidd 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

Players
1 Claudio Bravo 🇨🇱
31 Ederson Moraes 🇧🇷
32 Daniel Grimshaw 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
49 Arijanet Muric 🇽🇰

2 Kyle Walker 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
3 Danilo 🇧🇷
4 Vincent Kompany(C) 🇧🇪
5 John Stones 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
14 Aymeric Laporte 🇫🇷
15 Eliaquim Mangala 🇫🇷
22 Benjamin Mendy 🇫🇷
30 Nicolás Otamendi 🇦🇷
34 Philippe Sandler 🇳🇱

8 Ilkay Gündogan 🇩🇪
17 Kevin De Bruyne 🇧🇪
18 Fabian Delph 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
20 Bernardo Silva 🇵🇹
21 David Silva 🇪🇸
25 Fernandinho 🇧🇷
35 Oleksandr Zinchenko 🇺🇦
47 Phil Foden 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

7 Raheem Sterling 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
10 Sergio Agüero 🇦🇷
19 Leroy Sané 🇩🇪
26 Riyad Mahrez 🇩🇿
33 Gabriel Jesus 🇧🇷
74 Luke Bolton 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

同場加映

安祖真係唔得

真係差

一啲威脅都冇

如果今季馬水carry曼城我攬住全連登鏝一齊死

洗唔洗咁燈法

pen

咁都要玩到pen

打和直接十二碼？定加時

FA CUP打狼隊真係會輸

巴我

荷甲mvp左閘

根

輸了

荷甲

對面個龍今日真係痴撚線

兩球炒

d 12m質素...

豬了

唔中龍

重唔買前鋒

反而擔泥入

個龍又撲到 上曬身

直接買咗個龍佢

A+靚仔到

水塘開post即柒

A+

玩完

對面個龍勁撚到

可以繼續反哥狗

幻幻射最後果球？

nmacha

根同施華好似是但一腳就算咁
冇力冇角

垃圾

Hea到

對面神龍

根本兩邊都hea射

不過人地入

不過柏治斯奧勁

安狗
nxxxcha
可以去死

輸就係輸
人地入你唔入抵輸啦

狼隊係咪因為中資所以咁多球迷

是撚但啦

加操12m

Angelino做咩嚟

青訓前鋒最sharp已經係nxxcha

我都啱啱睇到有文寫狼隊係中資控股球隊 老闆係上海首富 要宣傳狼隊品牌 一場商業比賽嚟

水貨

都借走喇

好似係上海開咗間狼隊Store

去慕遜好似

咁講，曼城踢狼隊難過對好多big6

狼隊第7

垃圾送都唔要

想問下邊度check 到曼城黎緊幾日訪港既行程？

上季曼城對賽成績曼城和到

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

1和1勝

新人留名

對big6淨係和一場猁 輸一場車

想問除左電莖館外有冇其他活動先見到球員？點先可以同球員影相?

扮女人上酒店房呃撚含

失分俾紐同精工

左閘真係靠真高

靠你食得屎

駁唔到

有無人知道點拎到公開操練既門票

安狗

點知咁快又傷

真係放都冇人接貨

自己比錢解約啦

屌你水塘 加墨寶唔加yaya張相

可能我搵漏
貼多次 呢個post我盡量1001再執
橫掂我有d圖都想再加
btw靠廢龍就死得

去發夢啦仲追星

啱啱上海返落機 即哢這

自膠

有冇咁早到

行貴賓通道?
即係唔洗去啦

後嚟佢開車轉左位 佢地未到
要就快出門口

睇佢地10點左右上海酒店去機場
大概下晝1-2點到啦

依家先知琴晚有波睇

佢地都唔知幾時

假鏝
睇ICC la u

邊到睇十點幾去機場

十點有人係酒店影到佢地
十一點官方出po話離開上海

即係而家出發會遲，接唔到機

蘋果寫夜晚到

大機會行VIP
不了

<請廣傳> 外國黃絲勢力襲港!!

名字：Josep Guardiola i Sala
代號：PEP
年齡：46
國籍：🇪🇸西班牙
團隊：遍佈世界，今次有來自🇩🇪🇵🇹等破壞力強的成員，美國亦遍佈PEP線眼(已確認身份為Domènec Torrent Font)
名言: 「戴黃絲帶是人性的表現」*「人民需要投票」

*經常灌輸一些觀念給年青人，PEP曾表示，年青人就像海綿，吸收得很快
過往PEP曾經在西班牙發表講話支持加獨、也試過摧毀德國和西班牙，最近在英格蘭挑起很多事端，其他人都沒有辦法阻止

今年二月，有隊藍軍被PEP的團隊打得體無完
膚

*特徵：PEP喜歡發出不明手勢指揮團隊
*特徵：光頭 (所以會帶帽，請留意可疑人士)

請保持禮貌去接觸PEP，避免打草驚蛇

有無手足打算去機場賭命？

我聽日先番

原本係打算賭完命去發夢，唯有休息一陣直接出發去金鐘

今日酒店俾入 冇計
講真就南京間酒店最nice

如果香港住半島就真係g9g了

賤種蝗

禾已半退休

Pep Guardiola on Leroy Sane situation:

"It is his decision, it's the same as what happened with (Jadon) Sancho.

We want him, we are giving everything, but in the end, if he doesn't want, what can you do? Nothing. We know each other, we have tried, we will see what happens." 💙

係走就快啲走

光復香港

有冇巴打今日去探路

代fd post!!!!!
有冇巴絲會去7月23號CGA電競館嗰個見面會？

我一個毒撚買左飛好淆（絲）
有冇人單拖去（最好絲）或者可以一齊
第一次出席呢啲活動好驚
有意tg:

淆乜
我都係一個人
我買飛排果陣好多都係買一張

假絲
邊有女中意垃圾鏝

唔知八十賣唔賣得晒

咪係 自貼先啦

呢個活動有冇得唔要福袋齋飛

代fd po,真絲黎，
有意搵埋佢去喇

我都同佢講淆乜春
可能佢女仔又第一次出席呢啲

你tg佢吧

冇錢買飛
去puma果個算

唔信既唔理is ok
Btw謝謝推po

尋日中午仲有一半票
好似係

有無人想追下星 去酒店捕下？？

垃圾酒店

去完，Sane想簽，個垃圾女人叫佢走，唔好簽

有冇巴打聽日去

Fans:Sane! we need you ! Please don’t leave!!
Sane: 不了

酒店staff

好彩有電競館包底，今晚食白果

聽日會會佢先

電競館邊四個

S19，其餘3個未公開

有無諗住聽日再去 或者有無手足放工之後去追星

tmr要返工追星活動我留曬星期二電競館

我都係 我估佢地未必會去港島 尖沙咀旺角最大機會 星期一佢地係放假 一定周圍去下

山頂一定有

山頂都大機會 但你都唔會上山頂追星你上得嚟 人地都落左山

佢地冇公開活動又唔一定放假嘅 可能有閉門訓練

下次一定要入元朗打柒班仆街

屌你老母有冇咁撚癲 CALL班黑社會打人

屌你老母仲話全元朗警力係曬度
幾個鐘喇屌你老母

你突然變到咁正常嘅

call自己友啫

召喚呀古路(有養狗)

大是大非我不嬲正常

心心眼
溝死女

叫鏝班友返英國啦 香港好危險

大球場靠你地啦，要俾國際知道香港發生咩事！

我之前都喺上環前線

會係第一行舉牌
最多永遠唔再入場

何妖呢條賤鏟有機會一定要執佢一濟

清咁重口

咁早

我見擔泥ig story佢哋好似起咗身就即刻仆咗過去

俾入去等定畫左區出面等?

個臭tb上都唔比上喺呢度等緊

離門口好遠 球員好難過黎

我見遊客都喺呢個位出入搏下無妨

有冇人會嚟？

有 但諗住食埋野先黎

嚟到一齊等一個fans都冇就嚟悶撚死

現場得你

係

大陸好多 香港咁少

出去食個早就過嚟

食蕉話佢地朝早6點先返到酒店冇咁快喎

夜媽媽去左邊

Anyway出緊嚟

我唔係曼城球迷
但大家會唔會擔心咁多位球員嘅安全
傑志係咪同何妖一伙

睇波嗰日著黑色作客黑色帽口罩

出發。現場情況如何？

十幾個人咁 無乜聲氣

留守到今晚？唔出去食？

睇情況啦 再唔係去近少少嘅買返過嚟繼續等

捕到？

星期三決定著黑色作客入場

自己主動停低簽名影相 有求必應

場波我地有無咩可以做
帶頭盔？
舉牌？

好老實,我真係無乜心情睇波

我都無
但係係一個宣傳既好機會

今日唔係私人行程咩

私人行程都會返酒店嘅 一試無妨

死鏝狗串撚到

正式呼籲！星期三曼城對傑志21分鐘全場唱Do you Hear the People Sing

係咪呢個?

災

莊

gun

好

有無禾鏝巴打整一整文宣入場前/公開操練小妹可派

學校仲有幾百蚊影印錢

Gun

印定歌詞

頭先上cityline睇好似仲有飛賣
btw 想知曼城官方球迷會既手足會坐邊個area zone

dm 球會叫佢唔好黎香港好過啦

官方球迷會不理世事

到左好耐

pm咗佢地21分鐘唱的野，完全唔覆

星期3見

tg 英文文宣channel

啱啱邊位巴打係旺角，係我隔離印Foden

補link

希望你唔係印A4...
或者可以用A3/A2一頁印一隻英文字
到時搵人舉
又唔驚入場俾人收

學校得a4
我係大球場外面派姐
同埋果日幾點開始入
盡早過去

邊到印 我聽日都諗住出去印

諗著聽日去完puma簽完名先印

Mk nts sport
老細幾好人幾吹得

印咗S19亞洲杯字

有得睇公開操練 係咪九成拎到簽名？

買咗兩件

得罪講句A4真係唔撚掂
之前TVB活動鏡頭哄埋去都睇唔到寫咩
何況係大球場舉

我都係 要好早起排

印張傳單連埋歌詞通知返入場人士一聲幫手唱姐
唔係舉

幾錢隻字？

聽日去印先 順手加埋金章
印施華

i see

Chinese state media have branded Manchester City as “disrespectful” and “arrogant”. The government-owned Xinhua Agency has accused City of only going to China for the money.

The article states Pep Guardiola and his squad failed to engage with local supporters in the same way as tournament rivals Wolves , West Ham and Newcastle.

Xinhua: “While the other clubs were here chasing hearts and minds among locals, extracting cash from the pockets of fans has appeared to be the only consistent goal for Man City here in China.

“Today those clubs [West Ham, Wolves, Newcastle] leave China with a new-found respect and new fans; Manchester City leave China with neither.” (SPORT)

Z11真係上左山頂 比巴打估中左

如果我有多一張公開操練飛 有無人一齊？

邊到有得平印？我都想印

我想去

lm排

野生捕獲
點解你咁好運

連登十幾隻死鏝狗請著作客

Valencia have decided not to sign Nicolas Otamendi for sporting and financial reasons.

Otamendi's €6m net salary per season has made it ‘practically unfeasible’ for Valencia to sign him. (SPORT)q

得主場
不過一定照唱

有件16/17作客，終於派上用場

大家大約係球賽15分鐘左右起行去北看台！
因為傑志球迷會有大聲公 大家聚埋一齊唱 可以集中聲音來源！

到時可以喺鏝區再通知多次大家

知道 大約15分鐘嘅時候大家起身行過去先
傑志球迷區嘅人會帶起

籃球撚
多謝大家肯為香港做d野

tg group好d

好呀, 開個tg group

btw, 電勁...又話四個球星

我都印silva
但係聽日會去電勁唔去puma

我feel會突然多咗一批隱形鏝迷

大家依兩日買定作客黑色波衫
入場著黑衫

一早買左

印friendly 字

香港一定比鏝城重要
如果真係買唔到，請著黑衫，將球衣綁喺頸當頸巾

當年件壽衣終於用得著

G持

有冇巴打知puma排隊情況宜家點

你聽日會唔會去睇sane呀?

得返幾個位

你都嚟咗?
我都排緊

排通宵咁痴線

你開啦

好過去電競

要去電莖了，有無清多左飛

fb 官方話仲有飛喎..
好多人叫回水

尼美拿同科仔
我ok呀

排緊puma嘅聽到佢地嚟
屌哂鬼

咁聽日一齊嚟啦
簽下名 影下相

夜晚晚又要出去

電莖算唔算俾人搵咗笨？

係真係貴左d

D星唔吸引係重點 換過aleix garica都好啦

算
賣飛果陣都唔公佈都預咗伏伏哋
點會咁好死益你間電勁鋪頭

如果5個都係非一隊既 真係會比人屌死
好彩都有兩個

Leroy Sane
Phil Foden
Ian Poveda-Ocampo
Daniel Grimshaw
Lukas Nmecha

諗緊去完銅鑼灣先過旺角會唔會趕唔到

銅鑼灣應該好混亂

唔係中意sane咪撚去

foden都ok啦
係另外三個
一係佢一早公佈都無咁嬲,自己選擇
又唔撚講. 正一撚屌電勁

希望手足可以都事先做下功課認下個三位球員
比多啲熱情
始終一地都抽空嚟
試諗下代入佢地見到我地叫sane foden佢地無voice會點
Ian係19歲英撚
Daniel係白人大隻龍
Lukas係黑人

願者上釣

球王片呢師兄

我覺得呢個ian有啲潛力
最近2場踢得ok
希望本土杯賽見到佢

大家都是city

YouTube啦
唔養狗啦?

作客得舊幾年個件
但會照著

我隻狗人都敢殺

Lan真係太新
Dainel同lukas識 因為打fifa有用

lan, Nmecha都有D希望之星feel
Grimshaw 老老實實過多兩季都唔係鏝喇

Nmecha收檔啦，廢到

寧願留gunn好過 頂bravo個位
但又好似買左個美職龍 但好似無佢消息

你仲廢

條美職龍轉手去第二度喇

有洗黑錢feel

講真唔講政治，但希望jesus 會擺低手腳

鏝不耐咁樣玩，幫city football group 班球員上歐洲再賣錢，咁玩都累計賣左成億

耶穌22歲就有國家錦標
阿古路31歲，柒下柒下

我18歲有奧運啦傻西

Jesus 好串，我大叫捷先生，佢唔應人

佢刀有=.=

要簽要影就5個都簽啦緊係

有冇咁撚痴線
仲諗住香港冇FANS

咁我聽日訓醒直接出去印字算

原來轉彎右邊仲有幾個
咁即係唔止四個了
10點經過見到

聽日先出去有無機見到佢地

有
去cgv walk in 買飛

禾都係到排近

話說個細路都排通宵 真係好勁

香港搞成咁仲有心情排成晚拎個濕鳩簽名

hi

你都有心情開鳩post啦

點同，我喺冷氣房涼緊
班傻鳩喺街熱到仆街

好撚酸

覆錯

阿古路擺低隻手比我地做紀念品放post 頭

打漏左隻字 係手套

b華都留低隻腳做紀念品放post頭

打錯左隻字 係鞋

全隊坐飛機去大球場果時空難吧

Ching 排好前？
我頭10

收到風曼城會喺場波之後譴責事件
支持一國兩制，反對暴力示威者
大家諗定轉捧邊隊未？

如果真係開tg group相認
個post應該沉

聽日先去puma個度唔知仲入唔入到去？

要搏一搏
個職員話有六十個位，不過頭三十係簽波衫
之後聽聞係postcard，唔太肯定。
有愛就狗衝，衝完就繼續發夢

31至60係似係抽獎，更新下

巴打依家果邊咩情況？
夠30個未

2x個
至少

冇咁前
好癲排頭位好似朝早8點就嚟

黑心啲
最好唔夠30人
等我拎多張卡

脷狗最接近英超嘅一次

雖然冇咩可能

但你突然講起呢樣野
我都諗咗一諗

有冇人可以放1或者2張訓練門票
tg：

有冇人有多咗出嚟嘅飛好想去睇吓羅德里真人

有無巴打係酒店 諗住去完酒店先過旺角

昨日好多仆街衝入油酒店捕

有幾個咩隊都追既人次次都見到佢地

玩到咁串 實Q趕就pk

24號我好似有張350多
本身有個fd話睇點知而家甩底

唔係學生得唔得如果得今日交收

開完tg gp呢到一定冇人講野
本身已經少fans

我果張唔係
不過要問問fd先啲飛係佢到

好啊我好有興趣真曼城球迷

排咗十幾個鐘
攰到pk

去酒店等cwa算 旺角要11:30前入場 想去銅鑼灣都去唔到

正門好少人出入

有後門？

側門車上去 保安趕

724睇波大行動 有意參與嘅入

想一定拎簽名囉
去酒店捕，好難
我只係想要施華簽名

琴日見佢地知道簽唔到cwa個樣 真係好心涼

有無ching晏晝去旺角場睇training

科頓

食過早餐就岀發mk

想知牙路白卡佬有無岀

收到風佢比工場姑娘要佢做埋堆手尾先走得

麻煩曬你 希望有

其實入得未

旺角場training 幾點開始？walk in 入到？

係電競現場

相認?

puma?
排頭10?

Where are you

你坐邊

你講我行過黎

巴打坐邊

想問係咪有曼城tg group? 想入

快啦 而家人少少

咪嚇親人啦八婆

你有無去排隊拎簽名

5半 憑票入場

冇 要做狗

廢架 唔射波

puma呢度乾等
比支水都好吖

屌你老母咩比咁貴要企？你無撚野阿？

唔撚柒早響

早小小講我唔撚去啦 屌佢老母 真係嬲嬲地

回水
點解球送會有埋前排仲要免費

去銅鑼灣好過

我真係嬲嬲地 戇鳩 我一早知我唔撚去

個場點撚睇都坐唔到80

勿相認

勁多贊助商囉
根本呢啲全部都唔撚洗錢
球遊會嗰啲又唔撚洗錢屌佢老母

坐應該坐到，但唔知點解會多過80人

有冇現場即時啊

我係你格黎

而家好撚嬲阿

你絲打黎？

望住你啦已經 見唔到？

想問有無人會去今日旺角場睇訓練？

笑4

puma 咩環境

I’m watching you

有無清件衫大碼

想要張飛

Btw唔見得帶筆
有無可以借

有枝金色岩唔岩

我果件？

有冇人想L>M

無所謂

我m

我屌你老母賣$480無簽名影相

正間換？

點比你？

whatsappp gp 見到

無用喇
都無得簽

嬲

ok

好柒

仆佢個街，塞車塞條毛咩
球星得乙個，簽名無，又要企

點解釋

又話塞緊車

塞佢老母？

衝出去啦

我要爆炸頭辛尼呀

撚狗

轉左髮好耐喇wo

我知

搵人問下PR

我屌你老母咩相都唔俾影
唔識搞活動咪撚搞啦屌你老母

比左錢當人係狗？我屌你老母阿？

等陣旺角場幾點訓練

480蚊睇你打fifa
鳩撚完未

5:30

巴打有飛剩？

puma呢度有silva 辛真高 安祖
到咗啦

Let me walk!!!!

咩飛黎？

見旺角單野一路公佈唔到有咩星就覺得有伏味

公開操練門票

又要買？

之前想搵 唔知係邊買

嬲到傻左

公開訓練要飛

飛應該係sponsor或者傑志青訓先有

見有人之前炒到800蚊1200蚊 炒燶左

炒不如酒店等佢地返黎

邊忽公開訓練

除咗辛尼其他係邊個球員？

Foden Aguero dzeko Nasir

屌你
忽然覺得puma呢度好有誠意

有無巴打要890飛 2張
平放 去唔到睇

應該係唯一confirm會簽既event

起碼知道大家排咗咁耐
加埋安祖吖

今朝有去望望 見到d巴打排通宵咁勁放棄左。 13年個次追足而家要返工有心無力。

我企間最中間影得好爽

這些機會

個大會攝影師比埋位我影

13年個次好親民，操練又可以吾洗攞飛入場睇

13年我簽到kun yaya , yaya係super nice. 有保安都會叫佢讓開簽。

想問puma
現場活動完左未

搵衫位清係邊等

聽日著奧達文迪黑衫

換*

排咗16個鐘
但值返哂
而且puma呢邊簽完，冇簽到嘅都可以抽球星簽名卡
但簽咗波衫就唔可以再抽卡

16個鐘

恭喜巴打

我走之前準備抽卡
但簽咗球衣嘅唔可以再抽卡

我係門口

行左過去公廁
我過返黎

比480撚狗

清你頭先係我隔離？

唔知

有冇人喺酒店最低層等緊

絲打到左未

我巴
著紫色B華

我呢到嬲撚到癲

同Sane自拍了一幅唔嬲了

早知我行頭都自拍一下先

Carousell有旺角場操練門票出售

幾舊水喎屌

公開操應該全sponsor 飛
無公售

sponsor加球迷會啊

買唔買得過？

50蚊就比 啲人成百幾2百 仲要只係練波 頭30分鐘都未入戲肉

電勁果邊啲態度衰撚到西咁
係佢面前撕爛咗啲coupon 掉落地
屌佢地老母

亂到仆街
根本唔撚應該收$480
係咪痴撚線
轉場打fifa果段時間轉不知所謂
成班記者沖過去辛尼面前影相都無保安
要鏝個pr staff阻止，有條撚屌記者仲要好不滿咁

都係聽日入場睇算，費時曬多幾百蚊又無得簽名

Tg搵左你

無得簽我都明. 一早都無話可以簽
係個安排差撚到. 自己唔夠位要人鳩企,
之後叫人冷靜啲坐返低. 坐你老母個西咩

班球員晨早起身入到嚟打機個樣都晒
唔知自己做緊乜
分組合照又係on9. 做乜鳩...迪士尼影公仔咩

問題又on9
不過ian緊張到

個台又鬼死咁矮地方又窄
Feel到grimshaw好唔滿意
踢個Fifa起碼搵個識玩架麻

佢地應該係覺得
屌你晨早叫我起身做乜埋呢啲on9 event

佢自己都比人炒10-0

問人地打唔打機
雖然係esport啫但人地世界級球員黎

咩撚野esport 最撚叻譯做打機
咩野用字黎

拎左科登簽名

果條女17直播黎 屌佢老母 勁多17既人

都唔知咩黎，我諗個班人10個得1個識啲球員

係 好撚7嬲

Christy

puma個邊可以勁近距離見到silva
利申：12點去到

抽個海報 唔個邊個簽
睇唔明

睇得出的

t shirt 又唔比換size
海報又鳩派
屌佢老母

寫左科登個名

FFx 個Christy 原來都係鏝迷佢ig story po左自己有去puma

係撚喇
17最紅果幾個做曬鏝迷

去左CGA 先啱*

全部17 都鏝迷呀屌
聽住佢地問邊個嚟邊個嚟

原本見到個4個獎盃真身都好撚興奮
落到場館就燥底
最尾已經無癮

趕狗咁趕呀 . 望多個盃幾秒就要叫你懶開

棟左係度成分鐘都無人理

你抽唔抽到卡

冇抽到 純粹諗住去睇下
佢地一落車行去puma又冇咩保安
真高就係我隔黎行

嘩
好pk
size唔啱唔比換，太細件點着呀
dklm成個event好伏咁喎
冇簽名冇近距離互動
500蚊真係

圖

早知去puma個度睇睇施華

保安真係好少
傳媒仲多
不過都算有秩序
有人特登嚟睇吓施華(冇排隊)
都冇話阻止唔比睇
球衣(puma) 球員卡 波
都可以簽

CGA Blacklist forever
FB負評佢

聽日會唔會有紀念品賣？

聽日入場既手足
見到傑志球員拎波嗰陣就booob佢地啦
傑志當年有份幫何妖條仆街參選

有無人有飛放？想入場唱歌

身為中國人，反哥了
竟然敢干涉我地國家內政

永久杯葛

你唔係去puma果個咩

3個鐘鏝迷？

屌你老味 垃圾活動 訓多陣好過

細件我可以同你換 我果件未睇咩size

去睇練波有冇機會攞簽名

睇下你有幾前
啱啱旺角都有人成功

小朋友果啲多數簽比你

操練係睇幾耐時間？

有無巴打知
頭先電勁大合照QR code 條link係邊

唔錯
真人靚唔靚仔

好細粒

冇
我去咗puma
只係我覺得比成300蚊買件衫
求其塞比人就算
服務態度極差

早知去puma

老實講五個都唔算nice, 一睇就知唔太想去咁
不過好理解. 人地世界級運動員
去到個場又on9 又廢 , 又當人地迪士尼公仔人咁. 輪流做佈景影相
問人地打唔打機on99又唔撚知做乜咁

海報同t shirt 亂咁抽, 明明有淨都唔撚換比你
啲員工大大聲撚狗咁鬧人. 叫人行開

有冇巴打會去1730旺角大球場操練？大唔大機會同球星合照？定係要去酒店等佢地先大機會d?

叫人冷靜啲坐返低
我屌你老母咩. 你自己叫咁多17臭雞去
無晒位呀, 啲fans要企..坐條春咩

再者, 叫球迷冷靜啲???
邊有球迷係會冷靜, 唔通入咗波點點頭講聲好咁呀?
叫得球迷去就預咗嘈架啦

飛都無 點去

門口捕下有無機

酒店算啦
完左返去沖定直去晚宴？

睇操練都要買飛先入得去架飛係指聽日場波飛？

Carousell 有得買，但要百幾二百一張

不了 唔去都唔益佢地

珍

唔錯

準備去睇練波求簽名

哥帥

同sane phil自拍到一張就算係咁啦

問佢可唔可以換Size叫我搵主辦商

加user name

門口直望個projector screen

繼續支持哥狗

哥帥聽日見 btw有冇人坐第一行

而家仲有冇得買？一張幾錢？

有無巴打有飛多
會去睇旺角操練?
可唔可tg我？

走咗啦
有無link please

隔離個個藍絲帶嚟㗎?

班球員一陣去邊

同問 大概幾點完操練返酒店 想搵佢地影相但冇操練飛

我有多張操練飛
要就tg

我果件仲要係藍色蜜蜂tee
賣merchant果到完全無人買

傑志會長伍健於正式記者會完結後，單獨留下回應記者問題。

記者單刀直入，問道傑志職球員於2012年立法會選舉為何君堯助選一事。伍健解釋，事件源於2011年與「何律師」同任足總董事，成為「足球內的同事」，當時「何律師」提出希望傑志借人撐場，伍健認為2012年的政治氣氛較為單純，因此沒有想太多就答應，但稱自己並沒有出現，又強調當屆選舉何君堯其實是落敗收場，不存在「傑志送何君堯入立法會」一事。另外，伍健稱與何並無私交，更無於足總會議以外場合接會面，若將7年多前的事與近日事情連結，是「風馬牛不相及」。伍健又謂，自己並非「割蓆」，因為「都要坐埋一張蓆先有得割」。

近日有球迷發起於明日球賽第21分鐘唱歌抗議，對於球迷將政治議題帶入球場，伍健說足球是生活中的一部分，因此並不反對球迷表態，更歡迎球迷唱歌，大家可以「隨便唱」，認為是好的表達方式。

伍健最後表示，對於所有暴力事件感到痛心，他有自己的感受和立場，但要慎防個人立場被當成球會立場，因為他一直希望傑志可以成為「香港人的球會」，不問立場以足球團結港人，正如球會招募青訓球員不會先問球員立場，香港社會需要修補撕裂向前行，但如何做，就並非球會應採取的角色。

CWA仲會去邊到宣傳 想簽名

哥狗

今晚改個好名先

迷哥了哥師

係旺角場門口
但係無飛

多人等？

屌 門口有人派飛
Like fb ig就有

屌早知都去

唔訓笑鳩b華掉轉龜背

屌諗住冇飛所以冇去

有冇巴打知操練去到幾點？而家去趕唔趕得切

咁多位曼城手足
唔好意思 爆一爆閘
想問你地有無準備任何banner?

有無現場情況？

酒店簽到b silva , really happy. 係衰枝筆太粗 寫no.粒字細就化左 我失策

行正門？
現場仲有無人留守？

無飛仲去唔去旺角場好???
仲有無得派

4:30簽架 聽日仲有機會 去到有閘果個位等就得 上車位黎

就完

去左印施華了

未必有
Banner驚唔比入

拎到Rodri簽名

屌比唔到真高簽

好彩有返科仔簽名

簽到科仔b華肥根

清個瘋k可以J一世

啱啱簽咗阿迪達 科仔 kdb
仲同科仔自拍

以後球場入面啲阿姐講嘅嘢真係唔好撚好信

唔係一定拎到好多人

聽日有咩souvenir 買？會唔會有波衫？

呢個真

返黎班人無人肯停

爽阿拎左好多簽名

原來係你

可能落咗order要去食晚飯

平時落車果個位？

晚宴應該無咩人出去

拎左辛尼 丁力 根道簡 同埋大衞施華

最尾簽曬B Silva , Rodri , Danilo, Garcia

收貨了。

[玻璃注意]《新華社》批曼城傲慢不尊重中國

原來唔係全隊出去架

簽左迪布尼 聽日睇波有無機會簽到

聽日睇波會唔會有機會影相？

Same

鏝訪港多咗好鏝迷出嚟
歡迎各位加入日常討論同9up

無買到飛好後悔 有咩方法可以買

仲有得賣喎

Cityline 仲有飛賣

另外想問下邊到有今季作客波衫賣？

唔好意思第一次入大球場睇波
請問俾唔俾帶野飲/野食入場？

Phil跟Phil foden

膠樽

各位手足好勁
拎到咁多簽名
我都好想要洛迪簽名呀

可唔可以share吓洛迪個簽名？
唔該哂

嘩屌
全部都係大牌
你就爽皮啦
簽哂落件波衫？

唔好意思 我想問吓係咪全部返晒酒店
定係去晚宴嘅無返酒店？
因為諗緊好唔好依家出去等佢哋食完晚宴

我諗住帶把刀入場斬牙路隻腳落黎收藏

哥迪自己去私家車

珍珠奶茶？

球員返晒 今晚收得皮

淨係拎到佢

姐係嗰啲咩烏龍茶啊 普通水樽都唔得 要紙包 我諗珍珠奶茶都唔得掛 認真未試過帶呢啲入去

都好正啦
j死
你去公開操練果陣簽到？
多唔多人去?
其實拎到已經好勁

係阿
但我最愛既迪布尼無

係 啱啱拎到
估計有過千人去
大部分灰色飛

你要去另一邊先有

我果陣係另一邊阿 簽完跑到過去就走左
痴線你老婆係果邊 咁都認錯路

做左假鏝返工睇唔到真人

再去埋公開操練真係會死
成晚冇瞓過
但見到大家拎到咁多簽名又有啲後悔冇去

咁果陣都係是旦估一邊啫
另一邊未完就勁多人

唔係話全隊出席嘅咩？

我神咁早起身 衝咁多活動 又去埋等酒店
拎到簽名覺得值了 好開心

我老公

射波都係一日 攰都係一日
唔做覺得自己會後悔
諗都唔諗射左波

睇著操練石頭比條幻幻爆

唉 我想要辛真高 你有

我都想要

印左仲真高
但得科仔簽名

呢個真
拎到一個都覺得等咁耐都值
掉返轉頭諗，即係cga果個event性價比最低

大家係CGA Facebook屌鳩佢地啲comment畀佢地del曬到易家都仲未攞得返啲相

都有人印咗真高比佢簽
我諗緊聽日去唔去酒店搏吓再拎簽名
b華同洛迪

聽日沖落球場拎簽名算

仲話今日可以up晒上去

Up上去係指個QR code

拎哥帥簽名

Up去qr code條link

靠拿石白文後防一場爆幾次

我都唔係度

Cga間野垃圾到

華西唔肯比高人工所以似留隊

Manchester City still have no interest in selling Leroy Sane to Bayern Munich, Sky Sports Newsunderstands.
Sky in Germany understand Bayern have held positive discussions with Sane's representatives within the last 24 hours over a potential move to the Allianz Arena.
However, City sources have told Sky Sports News there have been no talks between the two clubs and that no bids have been received for the Germany winger.
Sky sources understand Sane has not expressed a desire to leave the Etihad this summer and City remain confident that he will agree a new contract despite failing to reach an agreement last season.

伏到爆

會唔會黑衫？
定21分鐘唱歌嗰時笠件黑衫？

啱啱睇仲係冇嘢嘅

着作客？

難啲喎唔係個個有

想請問見唔見到史達寧同埋迪布尼返

成班衝晒返酒店 無理人 除dc

聽日諗住衝落去奶哥狗個頭

當佢光頭王咁敲佢個頭

聽日專登買作客入場 諗緊印亞洲行個字定球會字好亞洲行又特別有紀念價值 但球會字紅黃色又襯翻件衫

買左件主場+亞洲字收藏
季尾買作客

本身已經有件主場英超字

係 個活動真係廢到無撚用 睇佢操練最值 曬死都OK

買埋二客

聽日賽前賽後都想博下施華仔簽名有無有機？等佢地完場之後上巴士走個段？

好想要佢地簽名
仲未買今季波衫

聽日大球場有冇得買

原諒我聽日着唔到深藍藍月亮嗰件作客
嗰件英國買 長袖好熱

我都係着返舊logo主場波衫

直接剷入cwb puma買完再去大球場啦

之前特價買左件落場歐字
聽日著會唔會柒到俾人笑

主場係淺藍黎
我驚比黑衫誤會

想問下大球場東西翼位會唔會差好多
Btw 聽日會著j.navas 手足見到say個hi

想要簽名

有冇人會去機場捕 知唔知佢地幾時走

有冇人會帶豬嘴入球場唱歌

20分鐘一齊換黑衫上gear
21分鐘一齊do you hear the people sing

第一代耶蘇
真係冇乜幾可見人印角大

Btw 問返東西翼位會唔會差好多

角大

第一季黎喎？

我意思係咪13 14果季？

呢件14 15

Gel頭對痢入波

舊登唔係有個手足舊左幾多件角大咩

印左勁多件

我仲有件

想問下邊個咁得閒逐個留負評

清呢樣野好耐下

原來係咁 平時冇乜喺呢度傾計

真係唔多

成年幾既事了

一直都係睇下講兩句咁樣冇乜點樣留意

真係每個留意都有一負評

因為嚟香港多咗幾個新人

咁咪好
本身舊登同呢到都分開左
好多舊登既冇黎呢邊

而家cityline係咪無得再買飛啦？

21分鐘一齊着黑衫 do you hear the people sing

有冇巴打聽日會去酒店捕佢地？係既通常幾多點去到等？

有冇人答到我

我反而想知聽日入場睇波有冇機會r到簽名

點都整件黑衫啦
一係著波衫掛件黑衫係身
或者調轉

想問下俾唔俾帶麥記外買入去？
我知膠樽唔得，咁唔加飲品係咪就可以帶？

係咪walk in冇得買？

你唔係利迷咩

想出下綿力著黑衫帶口罩

冇作客球衣聽日唱歌點算

聽日買

會唔會係球場捕佢地落車好啲？有無波台巴打知通常佢地會幾點到球場？同埋會係邊個位落車？

邊到仲有？

有冇手足仲有飛想放？

有一張

今晚有冇直播

著咗作客!!!!!!
唔識唱歌都啦啲音出嚟

放工狗衝買作客

係咪要行去北翼唱

邊度買作客黑衫最抵？

puma?
599蚊
好似仲有85折

仲送asian tour字
不過得6個揀

仲有無飛賣??

真? 去屌先

想問下係咪冇電視台live
返工冇得去唱歌

Puma而家有冇得買作客黃字？

大家會著主場定作客

cwb puma flagship store
有冇人今日去影獎杯?

主
rodri

今晚大家識做

今晚全部人黑衫作客呀!!!!!!!!!!!

有得睇曬4個？

應該勁多人去啦

再講一次!!!!
作客 黑衫!!!!
做個高質鏝迷

唔係球迷會先有咩

尋日我去電勁都相認咗幾個

得cwb有85折？

Pm我 tg TYTYsone

今日仲有無方法拎簽名呢？

著坐左主場番工

puma今日去到幾點？

著左1213件黑衫作客

所有puma store

高質鏝迷

本身想著15-16 作客 屌你唔訓甩字

但好似得cwb flag store有字
好似唔包印

有冇女球迷先
話說puma排頭位果位都係女士嚟
見佢拎住2件silva
真鏝

有冇人會着上年出果件枱布去睇波

果件好多人拎去集體簽

球會唔想賣嘅
放心

想問下今晚曼城球迷坐邊區, 我好似買撚錯左傑志果邊

你都去唔到啦

我買果陣隨機抽位..邊有得揀

我見d 人話去北看台傑志區唱歌, 以為有分咋

係個位到大聲唱出嚟就ok
黑色作客!!!!!!!

著緊啦已經

啱啱去puma store影獎杯
有個着上年作客b華
係咪呢度手足

係囉

好期待
完全無心機返工

想問下幾點開始可以入場

又諗起主場對qpr 3比2
完場個個衝去草地慶祝
又狗衝啲球員

我諗會變傳統
13 14都有沖落主場

諗起呀kun 2年後走有啲sad
單係3比2呢球已經可以整個銅像
至少大過yaya果個
其實應該將件10號退休
傷得多，但年年都交到貨

我覺得反而16號先代表到佢
牙路2年後就打左垃圾鏝10年了
幾時先有個r聯

聽晚佢地幾點機

今晚都有可能

比大家睇下當年我影既相

今年有機會嘅
防中位補咗rodri
係怕中堅唔夠人用啫
費奴又唔夠大隻，最多當係替工

丹蘇

想問個4隻獎盃係咪只係放到一點就收返？

唔清楚
但我12點9去到就仲有得影

係間間都有85折同印字定係得銅鑼灣有？
趕住一陣去買埋俾條女著入場

我都要買 同問

我估得cwb flagship store先有字，但唔肯定包唔包印

冇施華同施真高字
85折就間間都有

有無手足都係南北翼 今晚一個人去睇

好似話唱歌係北翼唱

後面16號牙路 勿相認

祖維迪

可惜不似預期
當年4大前鋒

仆街我都有泰版
後面kompany
已經甩晒d字...

係咪當年高登一齊訂

4大前鋒係
牙路 巴神 拉邊王同迪維斯喎 唔係咩？

頂
係喎

其實之後都係
尼格度 祖維迪 阿路 清高
係之後先無左呢個傳統

有冇人酒店等緊

想睇

支持

羨慕你

屌你啦

竟然無迪斯高

你寧願隔離係隻鏝狗同你一齊激情對話
定係條唔睇波既女係隔離問問問呀屌你

拉邊 = 迪斯高

拉邊王咪迪斯高
迪斯高斬倖牙路頂聽過未

後者
我份人好有耐心
會慢慢答佢

2比2果球
其實佢都好洗好用
不過呀路太勁

屌最衰你唔係1xx位

如果唔係唱完歌可以相認

反正應冇咁多人買貴位

清高起碼高得嚟控到吓個波
你睇吓鄰居盧卡古
球球都控唔到
啲高波搶點又癈到仆街都叫緊90m
如果清高26歲，而家應該賣到150m

我都係買1190喎
不過佢電腦比位，冇計

完場認吓囉

唔包印

屌你老母都幾撚冇品
一路話要hold住我到今日約埋時間再block埋我
講真你唔要咪岀聲 起碼有啲時間再放

我124

有女裝咩

佢唔覆我要

買男裝最細碼 利申著緊

我真絲

17女直播

我都係1190

尋日睇操練 有人著利 熱 獌入場
我以為自己睇錯

今晚着16-17作客
會去北看台唱歌

佢地成班

係咪你地之前講嘅ffx
完全唔識

我買咗890但仲未攞飛

如果1190多空位
亂坐都冇所謂啦

咩事

好7
著件非球衣嘅衫去仲好

追住佢地黎屌

On9 朗豪坊puma 1件曼埋城都冇..

想請問呢埋波有冇直播可以睇？

飛出老銅買啦

朗豪坊見到1個10號牙路 1個唔訓 主場

黑色!!!!作客!!!!!!!!
manchester is blue
hong kong is black

大把波衫鋪

買開果間又賣哂 咁出銅鑼灣睇睇

仲有冇飛賣

出面話21分唱歌 大家練好歌未

Yes

見puma 冇寫有85折

邊個坐我個位我實屌走佢

你問佢啦
我去 cwb flagship store 都冇標85折

YES!!!!!!
黑作客!!! 唱歌!!!!

貴飛除咗頭幾排
多數都亂坐 唔會爆

想問下puma係咪得套字冇章？

咁cwb係咪有字送
岩岩係大埔買左 好似伏左

史達寧 獲加

係，我前日買送左套亞洲行silva

一陣著歐聯版KDB入場

包印？

大撚把依身裝束既人啦

我見到係兩個細路着熱利
仲要同媽咪係咁講英文
應該離地中產嚟

今晚唔睇了，驚比反送中暴徒打

同問

咁得啦，到時上連登搵其他毒撚巴打圍爐

Fabian Delph:

"I wasn’t told to leave City, I could have stayed there. They were happy with me and I played a key role within that squad."

"I had a fantastic four years at City, I thoroughly enjoyed it. I won a lot of trophies, made a lot of good friends and I’m sad to leave but at the same time, I’ve got to look forward and I need to play more regularly." 💙

Sky Germany 🇩🇪📰 | Manchester City have offered Leroy Sané a new £10.7m deal (£200k per week).

簽啦屌你老味

200k已經好高
Kdb都係280k

童裝大碼
利申著緊

有童裝買咩 搵唔到

球迷會？

有呀 我去銅鑼灣puma買 乜色童裝都有
旺角波衫鋪買都有 童裝平100

呢個唔係要入香港官方球迷會果個先得咩

準備出發

邊度買我鏝波衫平
想J番件作客

都係唔帶頸巾 冇袋廢事拎

提早排隊坐靚位

有冇得印埋字
質素如何

熱到死就唔拎啦

已出門 著左15年主場阿古路

咁撚抵

開左季會唔會平D

屌那星，去到冇曬作球衣買

where

油麻地

一早係又一城買咗

印得整齊 起碼咁多年都冇出過事

旺角波鞋街個邊有無 等緊放工去買

去緊上面間21球衣

等你消息

老銅puma冇哂黑色作客

主場有冇細碼

walk in有冇得買飛？

出發去緊

聽多幾次練熟啲！！

受害者+1

Sogo唔知有冇

咁快賣哂
中午去都仲有

想問一問咁多位巴打大球場有無得印字？

Sogo黑色得返m size

入場之後一定有地方賣波衫
係唔知咩價錢啫

我屌
連去兩間都冇

巴打們一陣見

今晚著新作客嘅係真鏝
斷市了

咁大獲

有無人已經排緊啦 想搵個位換波衫 件t濕哂

我放棄啦

本身諗住著13/14件黑色作客去
不過都係買左今季主場

直接除直接換啦

好多人

男人老狗

黑色作客得番尖沙咀有
啱啱去咗cwb問

排緊隊

場已入

岩岩買左作客，印唔切呀

邊度買呀ching!!!

尖咀邊度

咁早去？

Sogo cwb

即買即印 最後一件m碼

幾樓邊間

4樓

Puma

大家記得唔好帶樽裝

下個post名叫do you hear the people sing？

係咪水塘話執post頭佢開

搵人開定

乜野樽裝

入左場 見到哥狗

樽裝飲品

r簽名

相認

123 11 1

有冇人坐好前

124 相認？

係度睇緊哥狗

212相認

push